「唔係要我教下話」和理非係唔係應該分別求其搵百幾二百個香港市民向眾議院議員講句多謝再剪輯成一條片放上網感動美國政府呀

識講Sorry ，唔識講多謝？

文字上多謝，點夠拍片講多謝煽情呀

有得諗，街頭訪問

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推